這是正式錄用的賤賊嗎？

個樣好似，大家點睇？

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

哇屌，又扮得幾撚似遊客wor....加分啦，可以入得cctvb做

好似～不過我睇唔到粒墨

墨嗰個位黑咗？？

大陸撚樣